最近迷上了抖音上的霸道總裁

我好熱 好餓呀
好想俾總裁欺凌呀

G

總裁都係垃圾

想被強大的總裁保護

中毒很深 睇到停唔到

馬雲啱唔啱